[極重要]聽日個集會有冇人點人數

聽日應該過萬 希望有專業d既方法數人數
有冇手足有窿路

一定有十萬up

推

最後一次和理非想要嘅百萬大集會

今日個數字要比外媒用 所以個數人方法最好專業d 科學d

全世界和理非一晚！

不如好似布里斯本啲event咁樣 在必經之路整一塊超長壓力踏板， 每個人踩落去就會計算一下

開drone 影落黎，大家開手機閃光燈易數d